金宵大廈

聽講好好睇

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

hit

以為你開

兩套都差不多

諗住 但樓主開開呢d

第二你開返啦

唔洗呀 樓主都得

呢套會有拉拉

kayeepo

又破壞經典歌

push

呢套好似恐怖d

又多個打手既...

今宵請你多珍重

翻唱歌后

原來係danny既歌

今宵多珍重唱到怨婦咁

我已經睇清楚個原點

直接攞美人嗰首播好過啦

唱得好難聽

嘩~好緊湊
電影觀感😍

希望有番奇幻潮既水準

Testing

荔景

呢套好似十二傳說相反版

山葱=藍絲

驚到失禁

好驚

雖然唔想睇cctvb
但係既然係懸疑題材就姑且睇下點

黎料

哇屌你老母呀

攞ONE BIG霞監獄風雲２果首仲好

又係12傳說d fd？

痴線,一開波就咁激

哇

好玩唔玩玩屋村

屌 又係咁

睇D預告,應該有D似奇幻潮

咪嗰首囉 美人喎

個預告好似幾好睇，由d短故事加埋

兩集一個故事總共十個故事

變左 婚姻合伙人

Dali

原來係game

笑片黎架

伸利聽唔到bgm同睇字幕

公屋仔又打飛機
私樓係資產黎

靠五姑娘

藍色裙條女

left ✋

皇室堡?

最期待 人偶 同 康華美魔女 果兩個故事

住老豆公屋，自己投資私樓

睇開頭又諗起猛鬼大廈

而家咁露骨都出得街

看更咁型 離地到

倒米

其實我只想睇性交轉運

嚇死

點解係相反？

幾有feel好似奇幻潮

預告李乜妍幾正

發夢

真係有鬼

陳山聰當年食何超雲
家陣折墮到做保安

交配

鬼片

等緊潘朵拉客串出場

嗰集叫

金丁

好鬼搞野

dali

同香賓有無關？

性交轉運

原來降魔的 果個

龍咁威 特種警衛

想睇洞個series
trailer 覺得故事應該幾正

係 所以都想睇下點

有一集走入遊戲機裏面同kelly一齊打機

功夫妹
仲有四眼天嬌

洞果條女係咪歐陽巧型
Btw李c韻響依套好似幾得 點解冇人埋單

港女宿命

功夫妹

片頭就咁痴撚線

佢早十年拍果套七省拳王
真心正能到。。。

有無見過我隻閪

金宵大廈邊到取景？

奇幻潮2？

有冇見過我隻西

有冇人等緊

一地兩檢

啲鬼故好舊

we7

林子善講嗰d係咪之後既故黎

香檳大廈？

香賓大廈？

D氣氛同取鏡拍得幾好

香檳大廈

尖沙咀果頭是但搵棟都係咁既樣

搖搖係咪we7

幾時有潘朵拉???

又係十二傳說d人

香b

十二傳說既演員

講呢啲

我最期待博士透過個洞偷睇隔黎同埋kelly林子善果兩個單元,感覺兩個故事都超恐怖...

劉江老師啲戲真係好掂

依個髮型好正

有一個預告真係有隻女鬼,有無人記得?果集應該又係好正

公屋唔係比你呢d人住架囉...

阿姐

空姐

黑絲

李詩韻好正

jjed

陳山聰係講呢d老豆

Lee Silva

飛雞好賺麻
一個唔覺意有個有錢佬...

咁似香港航空制服

春袋

御用癲婆

如果我有錢都會包佢一年玩下

141

正宗香檳大廈

鍾仔

dllm上一套個個中女

嘩屌

這是人權 點都要堅持既

點解趙希洛成日做痴線婆

春麗

激光劍真係好搞嘢

想屌

D燈光影到好靈異

春麗邊個黎

佳叔

鍾仔日日撳鐘仔

勇仔死左

利記是咪又想切J ?

伏線

勇仔

個bb係公仔嚟㗎

黑白間咩名
痴線人妻正

白卡？

勇仔又要做痴線

超希絡點解成日都少戲份
其實幾靚女

春麗好大波

春麗我要了

其中一個單元既痴線婆

900蚊全套抵wo

空姐141

又係呢條有錢女，又碌人情卡拍劇

即入閘啦

900蚊全套

900$ Silva all q抵食

飛雞

900蚊空姐

9000都制!

司華力腸

個細路 玩勁佢

$900 ？
抵屌

嘩 正

正常人都唔會扮呢d玩人囉

我要過夜

比人話雞都唔嬲？

李詩韻，像龍捲風吹過

你開番?

9000都濟

陳山聰 咁靚仔

空姐都出水

硬住咁睇

夢依條線做兩集咋？唔係成套既主線黎架咩

施嬅覓腸

李詩韻

李施嬅

兩條友上世有緣

900

正啊

呢套應該可以推得快D

12傳說開頭以為係鬼野，點知係名偵探拉姑。

想同我既生炒骨爭

金宵大廈
以其他語言閱讀

監視
編輯
了解更多
此條目或其章節有關正在播出的電視節目，內容可能因節目播出而有所更動。
《金宵大廈》（英語：Barrack O'Karma），香港電視廣播有限公司拍攝製作的穿越奇幻電視劇，由陳山聰、李施嬅、高海寧及張曦雯領銜主演，由林夏薇特別演出，並由譚凱琪、黃致豪、林子善、劉江、黃子雄及鄧佩儀聯合主演。編審為羅佩清，監製為葉鎮輝。[1]

金宵大廈
Barrack O'Karma
金宵大廈.jpg
類型
時裝穿越奇幻
編劇
羅佩清、余家冠
編導
錢穎芝、梁啟政
助理編導
陳可怡、周顯宗
主演
陳山聰、李施嬅、高海寧、張曦雯、
譚凱琪、黃致豪、林子善、劉 江、
黃子雄、鄧佩儀
特別演出：
林夏薇
集數
20
主題曲
今宵多珍重
作曲
王福齡
作詞
鄭國江
主唱
譚嘉儀
片尾曲
今宵多珍重（國）
作曲
王福齡
作詞
馮鳳三
主唱
谷婭溦
插曲
今宵多珍重（Happy Version）
作曲
王福齡
填詞
1.鄭國江（粵語版）
2.馮鳳三（國語版）
主唱
1.譚嘉儀（粵語版）
2.谷婭溦（國語版）
製作
拍攝／製作年份
2018年2月 - 6月
製作統籌
周慕妍
監製
葉鎮輝
編審
羅佩清
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年9月16日－10月11日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年9月16日－10月11日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:15
外部連結
官方網站
故事以前世今生為背景，劇中涉及夢、寓言、自然力量、曼德拉效應、UFO等議題。[2]

此劇為2019無綫節目巡禮19部劇集之一。

故事大綱
蕭偉明（陳山聰飾）來到殘舊且品流複雜的金宵大廈當看更，遇上這裏的空姐住客Alex（李施嬅飾）容貌竟與夢中一直纏繞自己的旗袍女子相同！阿蕭接近Alex，了解更多彼此的關聯。其間金宵大廈怪事不斷，不停上演著其他住客的人生及奇幻故事；阿蕭更發現Alex竟是一個殘影！六十年代金宵舞廳的舞女COCO（李施嬅分飾），夢見自己未來當了空姐，戀上與夢中男子外貌相同的警察劉旭輝（陳山聰分飾），奇夢還被書店主人林若思（張彥博飾）寫成小說。阿蕭一路追查，意外發現這本舊小說，驚悉自己與Alex有一段撲朔迷離的宿世情緣……

記事
2018年2月21日：此劇於12:30在將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠Common Room舉行試造型及拜神儀式。
軼事
編輯
此劇是2019無綫月曆作品之一。
此劇是陳山聰首次擔任電視劇的第一男主角。
此劇的概念與電影《智能叛變》及電視劇《黑鏡》相似
此劇是李施嬅服務TVB15年之最後兩部暫別作之一。
此劇從原本10集（每集2小時）剪輯為20集（每集一小時）。

香港非工廠大廈重有冇呢啲鐵閘lift

唔洗 你繼續

為左李施嬅睇呢套

請善用...

住果到應該慣左 佢又咁有禮貌 兩個上世又有緣

好快

好撚正

我好快

佢做九百全套即入

咁淫

做乜咁淫

美金都制

通一通佢陰道

cls

你痴那線搵個有牌識架啦

Gay test fail

佢要免費

呢隻門既應該係自動，仲有，度鐵閘厚到你丫，好流。

恩客

空G

商良

飛g

好撚好j

翻版古仔仲型過山聰

淫底李施嬅

真係前世欠佢

對黑絲腳

av情節 整水喉

三唔識七

跟呢條仔跟到自己要住得咁差

仆街仔仲串佢，真係火都黎

即刻製服誘惑大戰三十場啦

向香檳大廈點會唔係雞

俾我忍唔住上尻佢啦

通渠

十成用女朋友間屋做炮房

有老婆既

即刻lin

真係

有李詩韻咁正都偷食

屌有無咁猛呀

Jacky差唔多有文傑咁高

痴線 好撚好j

恆指仲有2萬9

現實唔少空姐都係咁

前世欠佢既

個男人結咗婚

海馬廣告

姓沈的旭輝？

貓

阿蛆好搶眼

條仆街學埋鄧見雲 d衰野

,

鬼片都要賣廣告

屌

好猛wo

好想瘋狂奶李詩韻個西

睇過三套annabella 已經百毒不侵

前世叫旭輝？

關管理處事的？

on9仔

香港玩完

睇開厲陰宅

香檳大廈地下有冇咁多鋪頭

2019年仲有傻仔試工

白雲

容儀

食屎啦香港唔駛你地帶d大陸喱落黎呀

支那蝗

屌大6妹

咁多乘勝追擊嘅

大波白雲雞

白雲係咁銀

利申，未去過香賓大廈

好大波

法國仔食晒大波白雲波餅

大到仆街

耶律基

實比人投訴 咁虐待

正

揸爆佢

偷野

準備打劫嚟踩線

老鼠應該好難踩爆

想打劫

盲既都睇得出黎打劫

喂美斯開長命不老

有冇人cap左啱啱個對白

呢套應該真係懸疑恐佈片

三日兩夜
勁誇張

幾時可以睇清原點

陳山窿同李詩韻又係幾多世孽緣

特別演出會唔會出得一集半集

好正

睇黎陣間班賊行動嗰陣撞鬼

好慘，老鼠

呢套應該要伶台慶劇

咪係 應該道具

得一集

嘩

無波點吹

屌呀

張韋怡

痴線,D老鼠成班追住佢

大波少婦

條女乜水，幾pure

紫衫個隻雞正喎⋯⋯我岩

無啦啦比女溝

正呀

又幾好睇

條女邊個黎？

呢套風格好唔tvb

好撚mean

咁都識到女

Iron man女邊個來

咁著好正李詩韻

整水喉搞到人地分手

比你估到就唔係tvb la

好撚毒

好正，好想幫襯

啲女幾正

條女好正呀

PTGF?

10億千金黃文意

條女有d 肉地

仲後生女ok wor

李詩韻真係正到仆街

美c 識唔識呢件新女
想要IH

點解生完b都咁正

黃文意正呀

應該係...

c wa ho jeng ar

幾時先入正題講鬼怪

正過拉姑下話

呢套劇D女100分

唔識

咩係姐格

kfc應該識

38歲都仲咁正

好想瘋狂後入佢

傅老師 林老師 老師唔好呀

見過詩華
勁靚

司華拍得住雯B

李詩韻大把仔埋身

38?!

你又知

情逆三世緣

「10億咪神」黃文意性感圖輯

36D咪神黃文意倒奶彈住操弗！

係

發覺tvb 35-40班女仲正過2X嗰堆

睇到一頭霧水

山聰c華係佢老豆老母

貓貓

好迷

其實tvb係咪已經唔夠演員 黎黎去去都係果班熟悉既面孔

hana

靚好多

兩條友係本書既主角黎 真人真事

如果李詩韻同我做愛
我諗我一晚出到10次

呢個大波少婦有名未?

gp mate準備起歌

咁毒把口

原來幾有料

呢d lift好恐怖

隻貓叫靚寶

隻貓

刀疤 丁滿 彭彭

ptgf

唔錯 有時搭 其實有技巧就唔會恐怖

主題曲 今宵多珍重
片尾曲 今宵多珍重（國）

有誠意到

下集先黎料

有d肥

踏血尋梅？

真係好正

隻黑貓

咁師奶

鐵探發瘟

隻貓貓超得意

靚寶

又係譚嘉儀唱，陳曉怡皮已收。

好想屌

變態殺手

上面又話兩集一個故事

依d垃圾劇就算啦

係。

超乖

點解條友由怕醜仔咁快黑化？

袋左成百萬仲想點

有冇人知棟大廈喺邊到取景？

好撚好睇

搭出黎

聽 陳百強 今宵多珍重 啦

聽譚嘉儀好過陳曉怡，陳曉怡live嚇死人。

决定長追了

有聽

棟大廈有d熟

架 lift 度閘假到咁，度外門就幾真。

即刻唔恐怖

香b大厦

個蘿睇見到

間劏房好靚

手足幾多歲？

永遠都係頭5年最好睇架喇

要俾肉金唔肯俾

黃文薏

黃咩意得對波wor

唔錯

人哋援交佢以為真拍拖

意粉王？ 唔講都唔認得，迫逼車路岩岩推出果陣，成日見佢Live。

陳山聰做保安個樣順眼過做有錢人

依d怕醜仔黑化個反差先大 平時屈住屈住

狼人

應該亂寫

亂寫
節目巡禮啲劇情黎

主場譚嘉儀今宵多珍重

片尾曲主場谷婭微 國語今宵多珍重

個樣咁似董潔？

睇預告似係毒男以為找到真愛，點知人哋係PTGF。

今宵多珍重／希盼得好梦
監獄風雲

諗起呢首歌..........

點解你地可以咁撚賤格？仲係度食人血饅頭

仲好撚入屋

睇古怪但寫實戲 好睇過d on9 爭家產同d核突內地古裝劇

呢個真

成班撚樣扮晒嘢喺度出反送中post
轉個頭就去睇TVB
你哋好唔撚好意思啊

好撚噁心啊你 喺到消費首歌 垃圾

成班撚樣扮晒嘢喺度出反送中post
轉個頭就去睇TVB
你哋好唔撚好意思啊

你啲朋友唔表態 都好過你屌完繼續睇TVB呀垃圾

旺角仲有 毅成個幢野 不過細啲同埋換左自動閘

lm

真係講鬼會吸引d

其實十二傳說有冇鬼
我真係一集都冇睇過

全科學拆解
冇鬼

係講所有案件兇手都係利用人類迷信來掩飾自己犯案。例如交通黑點死亡彎角的交通意外，人人以為係意外甚至以為係之前交通意外死的怨鬼搵替身，但其實係人為。而拆解方式就係有個大學教授去拆解，有啲似日劇神探伽利略。

咁撚on9
子華：套鬼片睇到最後完來冇鬼

純屬意外

仲有殭。

其實係推理偵探片，唔係鬼片黎。

繼續j

兩集一個故事

隻喵

push heavily

咸濕仔

mk巧瑩同博士果個單元應該好正

小朋友幹大姐姐

靚寶好乖

IOS > An

張伯咁識歎

中美法日歐 有圍毆有隻揪

做咩係咁慢鏡影住D雞脾,人脾黎?

想食

搭個茶記出黎，都幾有誠意。

好似成幢大廈d人都識

其他鋪都係

歐陽個缽仔糕

香b大廈

正呀黑色乳牛

啲女正到
根本就係香檳大廈

蔡san

黑警宿命
有BB都要掛十年

套劇啲剪接好似麻麻

狗乸

落雨

警嫂的目的

6永金丁

呢套野唔應該做倉底啦

不過一個俾女飛，一個唔續約，TBB小氣鬼。

嘩 好耐無見

係咪有潘朵拉教授同易通明教授？

殺人了

1個稍時

康華

求ig

會唔會係ptgf填

千秋置業CFO

我都想試

做愛嘅

條女咁主動

個大陸仔又扮得幾似

買套

Ptgf

我都想試ptgf

條女淫到

毒撚

條友無錢

客串一幕，好似係

你仲靚呀!!!

開左呢盞燈即時成個架步咁

整色整水

改左名姐

dllm垃圾都有得咀

呢套野D囡100分

搞野了

屌你老母

屌 益曬milkson

比錢就有

去廣告

咁好服務既

睇完我都想扑下嘢

睇到扯咗

屌 益哂大陸仔

好淫

正到。。。畀件垃圾蝗 糟蹋

硬了，睇av去

屌你老母咁撚多AV邊有青頭仔呀

條女乜水？？？？？

陀地ptgf有咁好服務?

條女有d似丁丁

Ptgf咁有女友feel?

屌，睇到硬左

黃文意正呀,點先識到

條女唔掂喎 柒

扑完野大陸仔唔夠錢殺人？

扑野好似要+$$架

有錢咪得囉

不過成套劇好似幾好睇
故事寫得幾吸引

真係好gf feel...

唔想再追
希望有手足到時話我知

其實乜野係公司peter

茄哩啡都有得咀呢件三日兩夜性器

想試ptgf, 但驚撞到大6閪

咩黎

白滑肉地，笑容好，樣有70分
師兄平時食開咩

黃文意淫到

唸起援交潮文

叫人喺明珠台落廣告果個廣告

Dolce Vita

正到

似係一條主線+一堆奇幻潮式支線

講左客串一集咋

係,Dolce Vita,我之前都想問好耐,後面google下港生活港享受判斷倒係Dolce Vita

個記者個口大到成個男人咁

完全唔似呢個音 Dolce點讀到似公司 Vita都算

Dolce vita是一個意大利語的詞語，意思是「美好的生活」，它可能指：

《港生活·港享受》（明珠台），又名《明珠生活》（高清翡翠台），香港無綫電視的電視節目。

黃文意D大肉地妹好正

我諗先連登起底個d豬扒

如果係大結局客串 同男女主解釋所有CASE都係假

但我睇youtube佢講生活講享受D片佢英文幾勁下

小pussy

又
but如

沉船

你要橙

唔收錢

免費，dllm大6仔

好撚似梁雪湄

原來佢鐘意佢嘅

???

大把學生做ptgf

條友扮大陸仔又扮得幾似

青頭仔

踏血尋梅

點解唔呃住佢，走咗先

個男仔好似日本人

大陸仔

臭雞

係,呢幾part好似

臭雞放我飛機

佢唔知佢係雞咩

陳同佳

仲暖

又係呢條on9仔

唔收錢..

係有 ptgf鍾意你就得

陸永個錄音

好撚似香香

毒撚+痴線佬真係好恐怖

小魚

發瘟

似某會員

呢條女又乜水

送多粒鐘用唔用倒咁多呀

仲要係青頭仔

點解會無端端開電話㩒錄音

康華仲靚

爆房啲阿姐不嬲西臉

特技人

又扮痴線佬

隻貓好靚

另一條爆房女乜水

開房app

扣佢50分

一晚唔收錢，仲想點？

重慶大廈

dum佢入水塔啦屌

條友做親都極痴線
可惜無乜 觀眾緣

好靚

藍可兒

蔥哥捱左幾多年先男一

又叫人著衫
得3下

垃圾支那仔
foc仲要隊冧人

扮踏血尋梅肥仔？

有冇名

條友個樣有 d似ming仔

康華白痴,仲講

會唔會姦屍

佢見慣世面見到啲血都明啦

反而山蔥

仲開眼

小馬寶莉

好恐怖 一個人睇

同女神永遠喺埋一齊

好撚痴線

康華幾醒目

如果唔係溝賭王女
佢駛捱多幾年?

康華應該睇穿咗

寧得罪CY, 莫得罪毒撚

其實幾好睇

痴撚線

好想砌小魚
大陸仔殺左佢jm9

分屍沖走左

姦屍

佢嘅原點

Ming仔靚仔d wor

加蔥嚟嘅喂

歐陽做G?

而家d o靚仔仲會打街霸

D 血水流經全大廈

康華好淫

諗起成棟大廈嘅人飲藍可兒嘅......

真

咁似恐怖片

有d恐怖

係咪影射緊陳同佳

分左屍

意粉王咁就俾人醉咗

少似

幾時先恐怖,仲係輕鬆搞笑feel

尖東之豹勁

康華一定知

點解知隻貓叫咩

2335 7597
2335 7598

有無ching打電話過去

點解曾航生每一次都係做痴線佬
點解趙希洛每一次都係做痴線婆

好正wor

同白只

以血養大廈

套嘢幾恐怖

套戲好撚正

想睇本書

屌其實洗撚係水管到加啲飛下飛下個啲效果咩

快啲影靚寶

少少搞笑，唔太恐怖

ON9 少陣啦，拍果陣條女都未死。

[每一次]又武斷咗D既

咁都聞到

港式靈異片，唔錯唔錯

驚細蚊仔同師奶睇唔明

邊度恐怖呀 成日搞笑

任q

啲女真係好正
撞鬼都去住

痴能線架
呢套暫時仲緊湊過十二傳說

未睇過未來劇？

康華知咩事都唔報警

夜晚悶悶地過隔離扑野

覺得會同十二傳說一樣咁好睇

你班撚樣一個二個又話要罷睇cctvb 我屌曬你哋老母 賣港

康華睇穿咗但知道報警冇用所以由佢

Tvb 編劇獨有技能

究竟條女係咪一開始已經個個男人唔係iron man
行過見到點解會鍾意佢

呢套野本身係小說黎？

Btw, 個劇本唔錯，拍得幾有feel

呢套野實大把人投訴

當年以為入到何家咁撚串
而家仲有得撈仲想點

但睇預告片,有D單元真係似恐怖片套路...,有個單元仲有鬼,但可能黃金時段播,所以大多數時間輕鬆為主

宋青書老師

殺佢前再搞多次啦....
支那仔都唔識玩

第一集一開波果陣其實已經好驚

一蚊Joe 肥左咁多

黑貓埃及文化好似代表不幸同唔好既野

黑咪好可愛

丁啟泰過咗10年就冇人記得啦？

估唔到呢套仲恐怖過十二傳說

好睇過十二傳說好多

我只係知日本文化係

有時都唔明點解D女仔要改男人名

黑CAT好靚

有啲劇集名嗰啲勝男傲男

12傳說一早知係神探伽利略套路
呢套似奇幻潮+輕鬆主線

多數靚女

係，拋妻棄子都唔夠仲為咗氹女同伍姑娘絕交

康華做咩唔報警

我公司有女同事叫Steven

會長都黎煲劇

有伏筆

佢唔係1q都未出咩？

點解alex未講 阿蕭就知隻貓叫靚寶

幾好睇

宅急便？

諗起困𨋢個套av

我陪你啦Alex

邊套

馬明係靚寶

隻黑貓真係拍得幾有feel

佢兩個都幾襯

擺明啦 做話咩陳同佳

蔥哥都係識合做奸多啲

好可憐

陳山聰啲對白好撚老土

樓下打劫未

陳山聰其實幾靚仔

靚寶真係好可愛

李詩韻
像龍捲風吹過
怎可對抗這吸引

邊有保安咁得閒

高登時期嗰個阿狗奥瑪?

訓教都有啦

好過展pang

以前高登睇過人推介,thisav之前有,唔知係咪佢講果套

山聰個身世應該鋪好耐

呢套幾順眼

好想同佢訓

施華個濕look 同把聲都好淫

唔好講廢話喇

樓奴
堅姐

唔靚仔賭王個女點會受媾

個cover有d 似bio chris

屌，佢2個吹完水未，好L悶

香港地得1成人買樓...

條女著灰色裙
同個大隻西裝佬出哂汗係𨋢度搞嘢

屌 做咩變吹水MODE

呢套係咪倉低貨

六道仙人召喚

神犬拉西

呢party 悶到抽根

On9好悶

呢度咁拖既

隔住個 Mon 都聞到

磚階

佢哋係唔同層

哇 好猛

兩集邊夠完

tvb係中意講野拖時間

勁

Ken池

wtf

發生甚麼事啦

呢下正

驚未

有啲料道

哇堅好睇。。。

營造到個氣氛喎

呢個plot twist ok

嘩 呢個伏筆...

入結界？

咩事...時空交錯

睡衣

時空穿越？

靚寶係劉江

哇 屌呀

平行世界?

咩事呀

叫得咁難聽突然

即係點

真？

嚇撚死我

人地啱啱傾計就係舖緊呢下
你地話悶

係咪睇左新海誠？

開始黎料

靚寶係劉江
你無發現佢地無同場過咩

又話困lift？

老師又怪怪地

其中一個死左

吓咁佢地點傾到計？

層樓寫九樓,但數字寫8,又唔知想鋪D咩

有料喎

隻貓黑色,劉江白頭髮點會係

有可能

fced

世事都給你。。。

唔知以前邊套野佢都好似做過貓

香港舊樓係咁

真係兩集咩

一樣咁好睇

舊樓係咁...好似

我已經睇清楚佢既原點

唐樓係咁樣

好寒呀

之後會多啲證據架啦

開lift門果下好正，tvb 少有咁意想不到

舊樓係咁 唔洗理個中國字

個老師好有可疑

可唔可以講下佢地各自係邊一層度

死老坑日日俾李詩韻攬住瞓

啲舊樓好似不嬲咁寫

d背景音樂禁得人驚

向Stranger things致敬？

唔同咗時空

啲舊樓地下嗰層中文真係叫一樓

唐樓

舊樓記法

舊式大廈係咁編樓層

唐樓特色來

無鋪野 舊樓唐樓係咁

舊樓係咁

以前d樓係咁寫架

一屋老友記
又致敬舊劇

副校長

屌,你咁快爆咗出黎

呼喚你的名字

劉江係陸泳
你冇發現佢哋冇同場過咩

會唔會成座大廈嘅人物都係山聰幻想出黎
鳩吹

舊樓唔咁咩，冇g樓

好似之前歐陽波比果套咁 劉江扮先人附貓身

舊居屋都係咁

舊樓不嬲喺咁
跟英文就得

8/F,九字樓
舊樓都係咁

係咪香港人呀你 唐樓寫法都唔知

又嚟一屋老友記

兩個唔同嘅時空....好似理想國咁...
有個死左

馬明 ＝ 黑貓

點解佢兩個唔一早打開𨋢門

可能成套野都係一個夢

篠田優個套？

我都係咁諗

好多人覆舊樓

女嘅係捌樓，男嘅係玖樓？

一屋老友記

推得好快

會唔會好似你的名字咁 C華係N年前?

multiverse

大家都係夢

好似理想國咁..

似係劉江因為李施嬅前世，殺咗陳山聰前世，再係金宵結陣困住李施嬅

之前輸比展pan之後入咗青山,跟住開始傻咗咁FF

棟野好有 莎木2 feel

兩日爆post

暫時好睇過12傳說

好唔TVB

唔係呢期上應該會好收視

其實山蔥一早死左

我屋企兩隻野
見到蚊/會飛嘅昆蟲/怪野先會咁叫

會唔會太真實

光復香港

等等先 原本係困𨋢
但一開門就出到黎
做乜唔一早出黎

因為陳百強 今宵多真重

12垃圾黎

俾CCTVB咁定位法
以後都係做痴線角色ga la

最近先爆機
山聰有D似刃武鷹

文意正到pk

黃文意鬼魂應該會報仇

雞全部都係雞

雞 永遠都係雞

呢度就廣東話

雞，永遠都是雞

雞

雞永遠都係雞

茶餐廳尖東之豹同康華有路
康華做過雞，從良
尖東之豹開餐廳為左日日見佢

鳩估劇情

呢套戲好多痴線角色

Alex借乜冇啦啦去左個到

鬼？

金宵大廈 (異)

雞，永遠都係雞

TVB尺度大解放

呢個茄呢啡 套套劇都係鳩叫多過對白

異

離開咗TBB未？

雞，永遠都是雞.jpg

有新圖用

哇屌 好撚寒呀

可能佢係00後未去過唐樓呢

又黎異

死

雞，永遠都是雞.jpg

今日上今日vip 佢話做過兩次咋

好撚好睇咁

電筒照人

電筒

屌🐀

code/seed呢

又講番林子善d野

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

羅蘭 白茵 劉丹

好啦真實
點會唔開槍

未來劇confirm

來回地獄又折返人間

好驚呀 今年神劇confirm

87大6仔

POPO可能提前睇咗，所以學黎照尻記者。

陳山聰其實幾好演技

猛鬼大廈好懷念

On9

還願

(十)2

佢未播果陣我單睇預告我就知係神劇

春天分手...

呢個保安口水多過茶

後面個個痴線佬

頭先嚇到戥親個屎忽

睇過三套annabella 金神不壞

佢地睇唔到詩華?

保安係咁

呢套戲令人有想追嘅感覺
利申：平時好少特登追TVB劇

好撚多口水、睇左半個鐘吹水